［泡菜］blackpink lovesick girl （jisoo貼圖區）

今次回歸歌比較歐美風
Jisoo同jennie都有參與製作
覺得好正
Cap左好幾張jisoo圖供大家欣賞
好鍾意係水嗰一幕

專輯其他歌我最鍾意呢首
Lisa同jisoo係呢首把聲比較突出
同埋感覺呢首比較抒情 有別於其他歌

請欣賞不要色

只可遠觀不可褻玩

有無rose對腳

冇 講明jisoo貼圖區

連登jisoo fans喺邊度呀

雖然新mv唔錯
但rose哭戲係翻兜KTL
牙秀落水都係第2次
做粉絲好痛苦 回歸又會驚佢地唔受歡迎
又驚唔知幾時又步2ne1後塵
btw點都好
牙秀 我永遠都會愛你架

牙秀我愛你

希望仆街yg唔好又糟蹋一團
等咗咁耐先有新專輯 仲要係第一張正規 一定要好好珍惜
演員兼歌手牙秀萬歲

jisoo世界第一

Jisoo